明仁係咪咁多個天王入邊最國際性同見識最廣？

咁早呀巴士

仲係學者

好似會發表論文
農業有關

好似係魚

人地生物學家嚟

我估除咗大正
明治以來嘅天皇
個個都應該有高水平嘅國際觀

就算係明治昭和呢啲戰爭時期嘅天皇
都唔係對海外一無所知
而係佢地玩盤生意喺嗰個時代就係要咁玩

好似係魚類學家